發現每次遊行唔見人舉過日本旗

除左美國同英國旗，其他國家旗都見過（義大利，韓國）
但唔見人舉過日本

應該激到中共飛起

點解

之前有2、3次遊行都有人舉日本旗
新聞都有賣

舉唔係中共旗都激死中共啦

真？
但真係唔多見有

認真答你：見過

929、128都有

日本人只care台灣

比個日本手足ig你follow

因為日本真係冇乜幫過手